1523 衍灣科技

有冇人有買？
業績幾好但佢做router是咪唔關5G事